以前創業易 今時今日想做個有錢人 應該點做第一步

有時真係唔甘心第日 搵得個萬幾二萬一個月 頂薪都可能係3萬-4萬
到呢個世代係香港點樣先可以做到有錢人既第一步
我知我可能大想頭 但起碼我有一顆唔甘心既心

重刷

忘情忘愛六親不認

直接剃頭出家斷七情六慾仲容易
香港貧富懸殊其中一個原因係無乜上游機會

樓主，我都差唔多諗法，而家有個idea! 留tg傾下？

all in 利物浦